美國代運電腦螢幕

有冇巴絲打有好介紹
首要條件係夠穩陣，其次先價錢，第三速度

FedEx

上次fedex 運32"都係2舊幾

Newegg定係咩 佢講緊代運喎 咁平啲集運應該執晒笠

2舊幾？你點運？

救命 點解仲有人分唔清集運/代運，轉運同直運

集運係間公司喺當地收咗你件嘢同其他人嘅件再pack埋一大箱一齊ship返香港倉分返俾你哋

轉運係收完件再搵courier ship去你個地址

直運係你同嗰間公司買嘢佢直接寄俾你
Newegg呢啲係直接ship俾你

當然係唔ship香港先需要咁運。我見Buyandship佢運費計算就九百幾，但係Buyippee要二千幾，係咪Buyippe用咗體積重量嚟計所以貴咁多。另外有冇聽話shipbao呢間掂唔掂。

其實你買邊隻mon Dell? 我建議唔好集運買mon 有乜事搞起上嚟真係拿屎上身

搵唔到喎 平嗰啲全部pre-owned嘅 我自已對ebay冇乜好感 一係俾人呃 一係呃鳩人 有啲撚樣買完嘢屈鳩件嘢有問題 用個buyer protection退錢

個賣家係newegg，應該唔會昆人掛

Newegg的話冇問題嘅 但你運去第個國家有乜事佢可以唔理你

所以先想搵間穩陣嘅幫我運個價真心吸引

平就shipbao buyandship 穩陣就buyippee 不過咁大件要計體積重 實貴到仆街

最後用Buyandship搏一搏 希望冇穿冇爛咁到香港

勇氣可嘉 佩服

Newegg 官網做唔翻呢個價？

就係做唔到呢個價先要係度買咋，唔係我梗係揀Newegg再等佢Fedex直送啦洗乜冒咁大險

半價newegg官網之前都做過

我知 一睇到再去個廁所咁岩就賣晒

有咩依郁就最多賠八舊水港紙

ebay 唔係我搞

我知啊，十年都唔睇一次啲條款細則 今次睇晒先搞

之前唔係有巴打話買外星人可以轉去香港代理保？